大家再黎一次真三罷！

依家死左人，你地唔係押份工落去既勇氣都無！

甴近平
港豬唔罷唔緊要 我地幫你

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上連登講係無用
推郁身邊嘅人一齊做先最重要